駐港解放軍 高調警告示威者

（路透）

香港「反惡法港人合理非」大遊行六日下午途經九龍塘中國人民解放軍駐港部隊九龍東軍營時，示威者以鐳射筆照射軍營頂樓上的軍人，解放軍首度舉出寫有「你正在違反法例，可能被檢控」的黃旗警告，並以廣東話回應：「後果自負！」此前，針對解放軍的抗議行動多出現在港島、駐港部隊總部大樓，但多以鐳射筆照射總部大樓的監視攝影機，六日是首度出現解放軍現身警告。 （路透）

個黃旗係咪問差佬借